好心猁迷咁撚柒就縮返入老母個閪度啦

97分亞軍，今季黑哨越位入波，對面龍派膠，馬列斯12碼唔入，可以講真係神秘力量幫緊你地，但你隊柒頭領先7分都可以變輸1分，見住你地由射到滿地精去到最後要係咁反燈，撐死敵獌贏鏝，真係好撚柒

仲要得你隊柒頭猁次次聖誕節冠軍之後都可以拎唔到冠，你地就預撚左今日就比人指住個柒頭黎笑啦

知你班猁一定搵獌做遮醜布嫁啦，又要係咁開po講資格論，問獌迷有咩資格笑，真係煩撚過閪獌今季廢到垃圾咁，已經比人笑到面都黃，但至少獌仲有13座英超，相反你地猁狗，踢左十幾年一座英超都無，連降左班既暴力般都指撚緊你地黎笑啦傻閪

真猁：我地有既係歷史，有既係未來

真係好邪

見到班猁迷柒到咁真係忍唔住笑

乜野雖敗猶榮
乜野值得尊敬
邊有人記得你97分咁高分?
淨係記得你近呢15年3次臨尾香咋

見到佢地谷住谷住咁真係好撚開心

你講到咁到肉D猁狗又嬲嬲豬啦

唔洗你記得

鏝金錢足球先贏姐

無冠太難忘

咁即係記得定唔記得

vvd ab 一定係免費買

今季洗錢仲多過鏝仲好意思話鏝金錢足球

你就傻閪 今年我地又拎歐冠啦

屌你貼撚到手軟

乜撚野雖敗猶榮，關鍵時候咪有黑哨睇住，講到自己好撚熱血咁，死猁狗收皮啦

歐聯

咁又係，猁記今次歐聯決賽可以gel定頭奪冠

邊隊你覺得Ok咩?

Nero小黑 獌迷

系

傻鳩樓主